星期日林鄭登基，就可以睇到班陰謀論友收皮

加油林鄭
邊個做都一樣，
但睇到班友成日話林鄭係靶，鬍鬚先係中共欽點，
真係好想睇班友點柒

一野打沉對共產黨仲存有一絲期望既人
諗起都爽

陰咩謀，乜都內定好冇變過，係大家想搵啲噪音去相信，自我安慰，心理治療完結，就要返回現實

第一次聽見食屎治療法

等睇樓主到時點柒

因為已經功成身退

留名

急不及待想玩了

一次過收晒成報 大紀元同班棋友皮

棋友

陰謀論班友真係立於不敗之地
林鄭做: 一早都話欽點，係你地存在不設實際既幻想
鬍鬚做: 一早話林鄭係煙幕係靶係醜人，中央一早欽點左鬍鬚

等睇班預言撚同陰謀論撚收皮

胡官才是香港希望，立法22條

恰眼訓

班陰毛論人真係好煩

屌

留名睇陰謀論班垃圾炒車
林鄭萬歲萬萬歲

呢個都係其中一步棋